點解《六點半新聞》要highlight恐怖份子信伊斯蘭教？但絕口不提龍緯汶的信仰？

因為恐怖份子係因為信呢個邪教先玩自殺式炸彈襲擊
但龍緯汶現被警方起訴的罪行與其信仰無關
所以不用告訴觀眾
以免加重牧者工作量
及影響福傳成效

點解樓主咁鍾情《六點半新聞》???

睇咗幾十年

between
為無線電視翡翠台平反 佢根本唔係cctvb